夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

收嗲啦

7.7？

-.-

8.8？

9.9

10.10

知道啦